響應港鐵不合作運動，港鐵按章工作處理工程車事故

唔係點會整咁耐先。

工程車出軌：港鐵仍未修復 消防到場協助